{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000102022",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 비지트호텔(VIZIT)"
    },
    "text": "ビジットホテルは全州ウア洞に位置する韓国観光公社の品質認証会社で、様々な客室を提供し、家族、恋人、旅行客、ビジネス出張客及び団体客をすべて迎えています。 当ホテルは最近リニューアルして常に清潔と親切を優先に考えており、お客様に快適なお部屋を提供するために努力しています。 徳津公園、全州動物園、阿中貯水池などの観光地に出られる便利な位置にあり、全州駅と韓屋村も近くに位置しています。 当ホテルはお客様の安全と安らかな休息のために最善を尽くし、セスコ防疫を毎日実施して安全と休息を保障します。 計35室の客室があり、韓国語でのご案内が可能です。 チェックイン時、客室は割り当てられ、画像とは異なる場合があります。 客室は基準として禁煙客室とノペットゾーンで運営されており、台湾サンドイッチと豆乳が月~木のチェックイン時に提供されます。 追加車両の駐車は可能で、ヤノルジャ会員は会員特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビジットホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビジットホテルは全州ウア洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ビジットホテルは様々な客室を提供しており、家族、恋人、旅行客、ビジネス出張客及び団体客をすべて迎えています。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルは最近リニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、ビジットホテルは最近リニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルはどのような位置にありますか？",
            "answer": "ビジットホテルは徳津公園、全州動物園、阿中貯水池などの観光地に出られる便利な位置にあります。また、全州駅と韓屋村も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ビジットホテルでは毎日セスコ防疫を実施し、お客様の安全と安らかな休息を保障しています。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ビジットホテルには計35室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルでは何語での案内が可能ですか？",
            "answer": "ビジットホテルでは韓国語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ビジットホテルの客室は基準として禁煙客室となっています。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルでは豆乳と台湾サンドイッチが提供されますか？",
            "answer": "はい、ビジットホテルでは月~木のチェックイン時に豆乳と台湾サンドイッチが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルでは追加車両の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ビジットホテルでは追加車両の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルには会員特典がありますか？",
            "answer": "はい、ビジットホテルにはヤノルジャ会員特典があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 462
    }
}